今場打疤狗真係爽

拉衫12碼手球明黑你
臨尾俾魔迪撚狗咁撚

果球手球除左英超班傻9球證

應該邊個都唔會吹

係拉咗衫
唔明做乜成班話黑

唔講拉衫嗰球 臨尾俾摩笛撚狗咁撚都覺得抵輸啦

個下手球邊有可能會吹。。。

巴狗幾時申請madrid同Barcelona搬去英國？再入紙申請埋踢英超
咁咪可以用返所謂英超標準

英超可能會既

港超都唔吹啦呢球